[明珠台] 周末大電影：LEGO英雄傳 The LEGO Movie 18/3 21:30

18/3 21:30
Everything is Awesome

btw, 已經睇過幾次

我條褲去咗邊呀？

用個頭做車轆最好笑

睇完首歌會係個腦度不停loop幾日

開波

長老好搞笑

一黎就盲左

有無人用chrome睇唔到mytvsuper
轉ie先睇到

毒撚無朋友

忠探

隻警察好正

無人討論？ 笑到仆街

啲set好正

中共....

啲lego好靚呀

救世法寶係唔係超能膠既套
卡高係咪超能膠
之前好似睇過一次，幾好笑

只睇過Lego Batman，呢套睇落幾好笑

感覺呢套好笑過batman
可能我唔係batman fans 無乜共鳴

插個轆落個頭度

擺落個頭到轉，好過癮

人頭車轆真係幾搞鬼

最正係最後大魔王係現實世界個老豆

batman要來了

Batman

黑暗 無父母

鄧不利多 甘道夫

好似幾好笑咁

連奧尼爾都有，仲有林肯總統

最正都係牛仔世界果度d bgm
Ai Ya Ya~~~~~~~~~

次次睇都笑到停唔到

褲浪濕濕地又凍凍地

沙鍋

遲啲WhatsApp 你

千歲鷹.....

長老負責睇水

望住塊牆睇水

李羅友

死左

Godfather

好正，變左鬼

9v電

反抗政權

準備mindblown

次次睇都眼濕濕

果陣睇估唔到有真人出現

唔知係咪睇錯，見到啲logo 上面有手指模，原來成個故事係咁

個反cup都幾正

我反而唔鐘意有真人呢part
前面個啲好好笑

細個玩LEGO既人特別有共鳴

套野其實膠得嚟又幾有意思
其實大人都係 點解要控制小朋友嘅創意
點解張圖係嘅樣就要一定跟
操控王其實就係大人

但加深個寓意
我覺得呢part好好wo